呢場唔係遊戲唔該認真小小

好老實講呢一場係仗黎
可唔可以認真小小，
我係前線FA, 大場面見過唔少。
每次細分區既時候，往往FA都都好少人，
都會多咗一班人，係唔係都大叫FA。
前線有事都唔想叫我地，明明流晒血都叫我走，
因為佢覺得有人比佢更嚴重，
事實上最嚴重嗰個就係佢。
一班冇真係咁緊急嘅就亂咁叫，不如你問吓身邊嘅人有冇幫到你手先？

琴晚因為有個人哮喘病發作，
我同另一個手足一路照顧住佢情況只係有少少好轉，
突然另一邊又秒叫FA，手足同我講佢會睇住有咩再大叫
狗衝200米，埋到黎個傷同我比紙𠝹親嘅差唔多，
傷口都唔使洗用生理鹽水沖洗下貼塊膠布就得，
正當我同佢想解釋傷勢其實唔嚴重嘅時候，
佢啲朋友同我講佢想R水吹咋，
叫我唔使理佢咁多，我真係火都嚟埋。

我知道和理非好多依家都出咗嚟,
而家國難當前，手足做裝修，你唔想幫手唔緊要，
你可以做下哨兵，屌你老母你當而家來玩呀？
好彩返轉頭個哮喘個case冇事！
人地有病都出嚟搵命博，
每當有人話有green object嚟，你散水快過火箭！

算啦 要屌實有排屌 佢地肯出黎其實已經好好
做法不完美 可接受 要改善

想改變佢哋心態姐，
我唔需要你幫前線做啲咩，
當我認真撚好點都好，
係抗爭嘅時候佢哋仲笑住咁溝女真係不了

仲有啲企後面嘅full gear屌前線做野on9

agree

同埋用腦諗方法啦 唔係嗌就有
d傻9俾人私了完 流血但行得走得既
咪帶佢去坐的士去醫院囉
係咁叫FA都冇用 一來現場真係冇
2來佢流晒血點都要去醫院